有冇人netvigator突然上唔到

x2
CS 話網路維修。

係五點幾，沖完涼就用得翻了

以為自己router壞咗

岩岩突然唔得

上唔撚到

屌 打緊機

我都係

而家都係

又斷左 電腦無左上網

斷晒線！重未得

正常

係

屌打打下機斷咗

same

今日晏晝已經開始斷斷地

屌 我都係

屌 又係以為壞router

將軍澳。斷撚左

乜已經第二次

係全香港斷定地區性咁斷

咩事都冇，一切正常喎

屌，仲以為我問題

我都上唔到，觀塘線

仲以為死router

係咪得將軍澳斷

Same

我上到喎 但求先半個鐘前好慢

東九龍 斷咗

西貢88

+1

黄大仙區已斷

東涌 斷咗

我住西貢區無事

屌連緊動森

黃大仙收皮

藍田斷埋

長沙灣已斷

以為得我先係咁

屌，打打下機斷撚左，今鋪實俾隊友report

九龍灣接力

唔怪得琴日個nowtv 同wifi 一起身死左我以為我問題

東涌
呢幾日上網慢左係真
但無諗過會斷線
以前hkbn 都未試過..

仲未連番 點搞

瞓唔著諗住聽下歌都唔得

將軍澳上唔到

新蒲崗陣亡
幾時整番好呀屌

觀塘區斷撚咗

東涌仲未得

打緊Division傳奇牙！仆街Navigator

天水圍無事

九龍灣收咗皮，以為壞router

屌點搞好

有冇巴打連得番

On99打打下機斷左

以為壞鳩咗

我無事啵

打打下機 斷線 原來琴晚已經有人斷

Now睇得返但上網未得

觀塘都斷咗屌打打下機斷

屌你老母斷乜撚野網呀
我實捉你老母網上行個老母出黎姦番幾廿次
早唔斷遲唔斷係要依家自黎斷
斷水斷糧唔得既係要斷上網
我屌你老母都戇撚鳩鳩

仲以為個垃圾wifi又壞左

南區無事

原來係pccw
我仲係咁搞個router

葵青區揮手

上到啦 你老母唔屌唔得既

我 但上到

黃大仙仲未上到

我新蒲崗上到了，試下reboot router 囉新ip

屌，趕緊fyp